PPS 1蚊交稅已block?

頭先試交咗3次
第4次出咗呢個message

點搞好

佢話每日限額，咁咪每日淨交三次

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

Online banking 可以交50次

ching坐咗幾耐

投票：

【最後4日】2020全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

之前望過下
無留意好耐啦

online banking 繳費會收商戶手續費?

利申今日先開PPS, 交咗三次之後玩完

手續費每次兩蚊至$3
貴過PPS

早講，以前不嬲用開e-banking交，不過係一筆過

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

除咗每次交一蚊之外
記得最後唔小心交多一蚊
佢退翻嗰一蚊既行政成本好貴架

PPS
Online Banking
仲有支票
仲要交多啲錢

網上銀行交用MacroRecor自動交
行開電腦就掛係到搞

e-banking有冇script?

唔識寫macro...

剛收到稅單要交稅

用online banking 無BOT 要手動交50次

有D macro可以係你邊撳掣邊record你D動作
唔洗特登自己寫

咁樓主係咪每日交3蚊?

1.1 得唔得

有隻marco幾好用 ReMouse Standard

建議用Keyboard去操作
穩定好多

重未收到稅單

證明之前1蚊bot搞到佢地雞毛鴨血

暫時係 邊交邊搵其他方法

GOOGLE>macro recorder 中文
唔洗寫 直接錄 你做一次 佢記錄左就重複做

每日PPS照交3蚊其他用網上銀行
冇網上銀行?網上行銀信用卡交唔知限幾次 會停你
但用戶口交好伕無限 我食飯掛係到交左160次都冇限制
分開十幾廿日交

傻豬黎
GOOGLE>macro recorder 中文
唔洗寫 直接錄 你做一次 佢記錄左就重複做

咁多人細個冇玩過按鍵精靈?

渣打好似唔只50次
信用卡就有限次數

用按鍵精靈

依家稅局將每日交易合併成一張收據，懷疑同銀行deal左每日當一次交易
有待fc

銀行係咪都係段transcation?

試左citibank ebanking用信用卡交 好似無每日transaction次數上限

交稅先限3次，交租都係無限次(但每9次要入一次驗證碼)

同番網上銀行啦 無上限

一張一張一蚊支票呢？
屋企支票簿太多
又想練下字 練下簽名

個人走去食飯，由得部機自己交？
好唔安全喎

連續兩日每日用信用卡交50次$1, 玩到畀銀行block咗張卡

有冇解決方法

銀行戶口過數會唔會block

之前有人用上邊題個方法玩ebanking6.89，日日計住黎做。
ird出信黎confirm daily total, 即係話你個估計應該係正確。

但係用銀行戶口過數，銀行會唔會收商戶(政府)手續費先? 唔會嘅話，1蚊1蚊咁撳完都係嘥時間

我驚佢好似EPS咁唔係跟每筆轉帳收費je

匯豐每日可以幾多次？

好多都無限
我銀行每日掛30-60分鐘 都冇過上限

銀行唔是開善堂

我上年試過一次，到依家都冇消息退俾我

Ebanking都是經EPS platform 處理的

咁如果係用信用卡經網上理財一蚊一蚊咁交呢？到底係一筆一筆咁計定加埋一齊計？

Set左滑鼠記錄 兩日先噤得1000
交成幾萬蚊。有排等。
成日斷線要手動。有冇計？

Push

窮撚唔洗交好多

每日50，應該可以 deadline 前交晒

但手續費係一日計一次

你肯定嗎？ 掛機兩日先交左3000幾。有排掛。
如果好似你禁講我就放棄啦

聽講咋
未fc 架

2020年 一蚊交稅方法整合

第二點果度

不過諗住點都儘做
增加佢管治成本

點會覺得PPS每單計但銀行係每日計 PPS銀行都係為搵錢
只要做到既野都照做

留名跟進咩方法最好

繼續做緊

推

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

ebanking 用信用卡過錢交稅ok?

牛肉乾佢set死$320
$319.99/$320.01都唔得
點算呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

每日交3次咪3次囉，都係幾分鐘嘅事
你每日用 whatsapp IG FB 都唔止3次啦
冇問題喎，交到最尾先一炮過
唔使坐幾碌，唔使爆頭，唔使新屋嶺斷手斷腳
唔使死咗都俾狗推落海，推落樓
總之做得幾多得幾多!

citi每日100次

咁啱有CITI account
試吓先

我用 ebanking 每次$1每日$50,

但稅局收據係$50一次,

唔知手續費會唔會一次過計

唉，盡力啦手足